［召喚鍵盤戰士］識英文嘅同我入嚟國際特赦組織FB page

五毛嘅英文一夜之間突飛猛進，鍵盤戰士要出吓手啦